覺吾覺乜9刀要養0lai係動物台仙氣？

雖然平時成碌7咁但係一講野果陣就好正經🤔

佢真毒 人生9成半時間唔講野

咁點解會有人屈佢mk ah🤔

條76咁岩俾人見到果半成時間

咁姐係動物台大老師🤔